{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197448/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 라운드넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造した商品番号FW23 / 323X51LY25はサムスン物産ファッション部門で製造したアイテムです。 このニットはラウンドネックデザインでどこでも楽にコーディネートでき、暖かくて軽いので単独で着たりアウターの中のインナーとしてもデイリーに着用しやすいです。 素材は表地がアクリル100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象が発生しないようバッグ着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "このニットはブランド8 secondsで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このニットはラウンドネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのように着用できますか？",
            "answer": "このニットはどこでも楽にコーディネートでき、単独で着たりアウターの中のインナーとしてもデイリーに着用できます。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの表地はアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このニットに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このニットは摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象が発生しないようにバッグ着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを洗濯する際はファスナーやボタン、スナップをロックした後、裏返して洗濯しましょう。また、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを着用する際は体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、暖房器具など熱気の近くに置かないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このニットの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを水洗いする際には若干の収縮が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの着用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。また、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 616
    }
}